萃華小學 我屌你老母

請2017考生的身分撰寫一篇演講詞去屌尻萃華小學
言詞要粗俗 無禮貌

唉2018

下年見

屌卷一卷二都覺得好地地 最少唔使斷腳
屌就係卷三炒撚左

屌 原來整合要扣小學特點 玩撚完

做乜鳩？

屌呀 半個字都無提過

仲諗撚住靠綜合拉尻番個3番黎

唔洗 我一開始都係咁做 睇返題目扣完好似離題

Same here 完全認為間小學同啲活化原則一啲關係都無 所以無寫到

完全冇提及過

小學有咩特點

一定離題寫小學 人地寫明古建築物冇淨係話間小學 同埋點扣落盛xx建築群同中央警處到....

第一間官校好似係

跟住題目實冇死

有資料講佢咁歷史 同埋有話到介紹完原則先再寫例子

我屌呀

開盤今年條curve 30分綜合拎5

例子係用後面資料 4個揀兩個 海洋公園唔洗諗 淨

@1.01 lv2 @99.9 lv3

呢個位可以襯翻盛和墟個位 盛和墟都係香城首個xx

綜合就快變閱讀 50%就星到

淨係揀兩個出黎

whatsapp個版講得好清楚 其實係咪你睇唔清楚之後屌鳩人

進士弟一定唔係 因為個資料係講設計 但另一邊林青青一早話唔講藝術

Whatsapp個版唔係有講話要扣小學特點去講準則咩

巴打我明白你諗嘅位 佢wts嗰版係有寫佢想針對小學嘅特點其實就係歷史意義同社區回憶 但係題目要求係活化建築物時須考慮嘅原則 並冇規定或要求寫小學 利申：我都係今年考 個人愚見

係咪兩個原則扣到小學就得？

有冇可能整合同見解錯撚曬 但語境同表達滿分

一日未知結果 咁快覺得自己錯曬？

睇番段whatsapp 好似真係要寫小學

其實本書仔有叫你寫架
不過唔緊要啦冇寫就唔好寫啦反正你都冇得改
快啲去搵英文啦唔好再留戀中文啦

如果要寫 整合就有三舊嘢 都係冇寫一舊啫

第五版話針對萃華小學的特點 姐係要扣落小學到 唔寫小學點扣

搞掂，玩撚完

2018 整裝待發

咁整合到底係咪要寫間小學

溫乜尻英文呀 中文2撚左 下年再黎過吧啦

Agger
Ho lun grey

一日未出結果都唔好打輸數住啦 比心機溫埋其他科 考完唔好上黎睇答案啦 影響心情 加油

上面啲人都坳緊跟wts定跟題目

你咁樣講 猶太館都有戲拍唔撚係藝術
大大個皇帝匾仲唔夠歷史價值?
同埋真係扣小學係高分既話 進士弟呢d私墊仲match啦 村校喎

算啦好嗎

好似又真喎ching
好撚亂呀屌

其實有講過淨係舉2個例咩
利申 歷史寫左進士第同中央
社區寫左乜乜墟

真係唔扣都無所謂就好 但見到依度 我表示

屌你咪撚再講
完全冇扣到小學

如果整合要扣特點 咁咪同見解論證咪好多重覆 ？

整合拓展都唔關個垃圾小學事，淨係見解論證先要炸嘛

屌你老母 究竟整合洗唔洗扣番小學
有啲話一定要扣 有啲又話扣撚左離題
利：用例子扣番哂

我諗你話冇規定個位其實就係佢 hidden flamework 因為佢錄音一直都圍饒住活化小學-->有呢個論壇

屌你我都冇

伏撚到仆街

咩撚野叫flamework

猶太館帶到兩樣野 1. 歷史建築 2. 歷史回憶（百年前既戰亂-->百年前學校，上幾代人既回憶+流傳）

靜係睇住答題簿條題目做 冇理過間小學

其實例子方面你prove到咪得除左海洋公園
有咩好嘈

framework
基道中學呢d三流學校就收下皮la
本身都blk左你 仲諗住你睇下你有咩contribution

咪係 中央警處夠有講咩建築同咩拍戲 夠可以話佢藝術喇 睇點配對姐

基中係間高質素學校

嗰兩個原則係歷史意義同社區回憶
前者有講係解考慮建築物與重要歷史人物的關係
後者係社會回憶方面具有重要性
兩個論證例子係中央警署同盛和墟建築群
警署建於1898年 囚禁了不少政治家和著名作家
已經解釋到個歷史意義
盛和墟建築群由菜嶺和銅鼓嶺村民建立
資料後面有講到有咩集體活動喺嗰度進行
扣返落小學到
資料有寫萃華小學有百年歷史 仲係西灣村地標
同警署一樣都係有多年嘅歷史價值
已經扣到個歷史意義
再嚟社區回憶
萃華小學當年由西灣村和東坪村居民籌辦 校友多為該兩村的居民
同個建築群一樣 都係由當地村民建立
並且有共同回憶

我嘅見解就係咁

針對萃華小學既特點，可能解因為萃華小學特點無藝術價值，所以我揀回憶同歷史黎講
一日marking scheme未出，都信自己啱先，咪撚驚

屌你老母串我讀基中

利申寫左500幾字寫唔切😂😂😥

呃自己

又岩岩地

我一開波見到句野已經覺得係咁解
我都無扣小學

一樣睇法 但寫到1999

完全Same

同你差唔多
9up埋啲重現人情味 社會倫理關係

佢話用左其他例子會更加容易引起共鳴
姐係話
唔用都得
大家放心！

方案其中一個原因係，我記得正係寫小學係西灣村民合力的心血，係共同回憶，match翻料入面社區回憶同公認的象徵意義咁去拓展 因為係回憶，無得代替。。。咁。。。
係咪死得。。。

先前的就用進士第做例子

我係方案先扣落小學，原則無扣到。到底做法啱唔啱 我望題目都係原則係古建築，係方案先係小學活化

錄音原文：不妨考慮下萃華嘅特點

見解嗰part有不妨，即係建議
理應唔扣小學，淨扣方案都得

跟足題目做都錯？我覺得1原則 2例子 3小學 小學跟唔跟都得 因為題目冇講 小學特色歸落具備歷史意義 社區回憶到

屌佢啦，啲題目一舊舊，考完都唔知間小學出嚟托？

做咩唔影埋上面個句

我123都有寫到 但3只係寫左兩三句當係保險啲 其實錄音同資料都講到1999咁應該唔寫都得

有冇人同我一樣寫完歷史意義之後就抄警署特點歷史事件作拓展
但係冇抄到原則既簡介？？

開post無人理係到睇下有無人留意到

其實用紅外線考沙沙聲係咪正常？ 今日考果陣係咁係到沙沙沙沙

有嘅

監考叫我較細聲啲，啲沙聲會細啲 咁你段錄音咪又係細聲咗，有撚分別？

沙到差唔多可以蓋過人聲

係咪有SEN場考生可以半場休息？

屌我問個試場監考官咩料，佢同我講話係正常情況黎

年年都係咁架啦
我屌你老母考評局

我整合咁寫

歷史意義係乜
香城建築例子
萃華小學點樣都有

社區xx係乜
香城建築例子
萃華小學點樣都有

應該冇死啦

出面有啲人係整合到說服個區議員要活化校舍 錯撚曬

換撚咗三隻接收蛋都一撚樣 我認命

on9條友係你d𡃁會唔會話我命令你去做呀

歷史意義咪係佢係小西灣嘅地標，同埋第一間由私立小學轉左官立小學囉。
社區回憶咪係兩村村民係果時讀書，農村生活嗰啲回憶

多分幾鐘可以寫長啲結尾啊屌

same here
只有見解特色扣番少少小學，自己主要都係講個方案嘅針對性獨特性
意義連提都冇提過小學，講番方案對同學同參觀人士長短期有咩意義

我見解都有扣

今次寫多左
900整合 800見解 計埋2000多少少
因為個整合逼9我抄原則

又話500？

我記得講原則嗰part時個呀媽有講過句:緊貼母校情況 我都有抄低 但唔知點扣落去所以冇寫到

點撚寫2000

其實唔難

雖然我最後個句收尾放左係加紙個份
但原來仲有剩

痴撚線我個行有條友加撚左兩次紙 摩打手

屌我都有寫到
但嗰陣唔知點解當左嗰個係見解論證
最後乜柒小學都冇提

你知唔知綜合加一次紙 張紙有1600格

過3000

唔怪(好似係
佢遲左完錄音,加返幾分鐘俾我地
利申SEN

本身我地做個張都2400左右
因為我做到2000個陣張紙仲有剩
不過我淆底寫左結尾去supp sheet

仆街我寫撚左海洋公園

我見佢另外兩個都有寫建築風格就飛鳩左

海洋公園係最應該第1個打交叉skip撚咗佢

我納左納海洋公園就飛左

唔係海浪公園咩

明就得啦海洋定海浪都係唔會寫架啦

我夠話我sen啦

我寫海牛

唉屌仆街啦

唔好諗咁多啦，都過咗去冇得改變
努力考好淨低嗰d卷啦

總之練到前後800字就冇死架啦考18既朋友
不過如果比例唔平衡就會扣
例如如果你整合有1000但見解得500 / 400整合但有700見解咁樣 就唔得 一定要兩邊一樣
一開始背景唔好晒太多時間寫

今年條curve個點

個真啦
作文你見到條題目虛虛地就咪鬼做啦
明明第一題最實最唔易離題

比人屈字速
公平咩

你信佢啦
我冇停過手都係2100左右渣

聽講中史人真係寫到3000/hr

都係1小時5分鐘 ？

眼殘Sor

不過我識有人都係多過我

中史
p1 2個鐘
p2 1個半鐘定唔知1個鐘3個字

我屌你屌屌你屌你老母屌你老母萃華仔萃華仔

其實見解論證寫贊成小學活化兩個原因
符合原則頂多咪一個pt
你9寫多第二個佢正常會按情理俾分

講歷史果一部份我睇咗入邊一篇報紙話佢係全香城第一間官立小學之後就吹佢話係香城教育史嘅里程碑
唔知啱唔啱

個個都唔同
支持放寬

今日爆盡晒都係最尾一版既頭幾行 唔明加紙啲人係咩玩法

其實個題目又無叫我地係整合到扣返落小學到 我估係過渡段提過話小學好值得我地活化就應該ok
係見解論證佢又無講要有邊啲指定角度 只係提我地話要特色同意義 咁應該係每一個都要提及佢有咩特色同意義

我係咁理解

其實唔記得自我介紹同講大家好會喺語景意識扣幾多

每一個point都提及特色同意義

我都冇講大家好

照計扣2分 格式滿分係四

扣50%咁多

各位戰友 下年中文試場再見吧啦
2018 重新出發

咩page

無自我介紹 無左身份
大家好係演講辭格式 格式從來對象、引句(大家好)、最尾致謝一次過計 小一樣就直接扣一分咪

做乜撚嘢